無須要快樂 反正你一早枯死

如果有眼淚 只不過生理分泌

Ok

開新po唔叫

三世書不會記載 誰為某某歎息感慨

ng ok

廢事俾人話

邊個敢話u

Y ng ok

再見 仍舊未能跟你再戀愛

唔話你了
我今日聽開不了心

no y

poor j

你唔開心d咩呀

Fine

係無開心嘅理由
又係一件件小事累積埋

俾你發洩下

我鍾意聽月球下的人

初初未聽呢首以為佢同gin lee 撞歌名

不應該記起 何必偏偏記起

差一個字

係海邊聽一流

回憶哄騙我但凡失去也是美

像我一個流落偏僻的宇宙只應該獨唱

好攰呀，FML

我今日都返咗工

心很累

唔知先可以搵返生活嘅動力

見人少少講下囉你

抖下
去下旅行

冇嘢

🚬

瞓沒

沒

聽日有咩做

x2

如懷念也是有它限期 明日我便記不起

聽日唔洗返工咩

叫春night

星期六呀

唔係要返半日咖咩

從未來再見 遺憾舊時不太會戀愛

唔洗

聽日有咩do

說再見 為何不見

木柚

正

no

Yes

再見 共你本來就分得那樣遠

即使今生擱淺 苦等隔世盛宴
但今生不再見

悶

9up together

-.-ok

回憶哄騙我 但凡失去也是美

l個m先

心情底落到一個點

lm

用你一分鐘 都足夠我生醉夢死

獅子仔

唔是秒回po=.=

累

咁早起身呀

做咩呀ching

ok

歪

流離在某月某天某地

叫春

就算淚水多得 可灌溉整片濕地
蒲公英不會飛 陵墓裡伴你於一起

快

嗚...唉

摺完木

樓主 加油

木

勤力b去依排左邊

哭

哭what

Hungry die

quick eat

Bring me go eat ok?

對乜撚野唔住呀你

肥婆好惡

go eat

肥婆做咩呀

come my home
so many cake and bread

矮妹咁早呀

惡過狗

Address?

fat die

ching yi

12點先起 仲早

點解 唔要送俾我

我仲想繼續瞓

已經fat jor 幾磅

我屌你老母牙

Y u know

日搬夜搬仲fat得咁勁

170以上先有得拎

你我相隔多麼遠

佢講

我食完就170

日日食到仆街
增肌所以肥姐

你點知佢冇

唔見佢同我講

要做fyp啦

熱量高到

甘刀吾洗講出黎jer

人唔笑

佢不嬲都有講

When

抵
食嘢未呀

未食169 食完就170

都唔係秘密

169

你講完咪唔係

未 等緊有人投食

你周街唱

唔信

我就真係169啦

開口
啊~

369

嗰個會唔會係你呢

唔好咁啦你

咁你俾曬啲蛋糕我就一齊170

絕對唔是我

都唔知係食緊乜

唔緊要啦
有得你食算係咁

你啱
想去買天仁

珍珠奶綠

913奶茶 珍珠太肥

我都想飲牙
但戴緊牙套

咁刀怕肥
ching ho weak

返工同上清寧

怕乜呀

飲啦
仲有唔舒服？

但呢到無天仁 講都曬氣

你就爽啦

d牙咬嘢會痛呀
同埋d珍珠好痴牙

戴果陣冇
除果陣有

飲無珍珠嘛
913奶茶

出去飲

個牙醫叫我唔好飲奶茶咖啡果d

肥啲先正

牙會黃?

欣宜

小同

係
會搞到牙套都黃埋

多左

佢瘦ok?

等我下次飲影相上嚟先

我miss咗野

想去旅行

好辛苦日日留係到都唔知為乜 好lost

baby fat

沒miss

食屎啦你

你咁話佢佢會喊

唔係話去咩

佢都唔知

:::有條仆街仔話你baby fat

你唔識我
最多嬲你

我唔知自己想點

我都好想去

我同佢曾經熟過 唔會嬲我咖

邊個嚟架

去玩下放鬆下

依家變港女

好撚正嘅女

我又想識

你以為

hello?

唔爽 好多野學 又驚做得唔好

咁都係一陣姐

我都想

有無人介紹我識

有圖 sor

沒有 再訓返左

同佢絕了

加油呀
你得嘅
依家仲係新仔唔洗驚做錯
唔識就問人啦
最緊要你做得開心呀

我又睇

我依家變左唔想除牙套

喺呢間公司唔新

你一日帶到超過20hrs？

爽死了

fol佢就有

自私J

咁唔識佢怪你咩
話說你約佢未呀

自私9

22-23個鐘

好正
my type

ys im

你有無睇過

佢地小圈子唔受我玩

我又好鍾意j女 我地係朋友吧

我地都係俾人排

完全明白 但耐左就無事架喇

你問紙仔拎

毒撚習慣

乖 我都戴到

有

邊個係紙仔

yeah

過嚟圍爐啦

絕交

MK仔嚟

好麻煩又唔舒服

好乖

變左食少左好多嘢
淨係食兩餐

我同佢講小同果位

@佢岀嚟

耐左就好快 我有埋橡筋都係咁除同戴
一開始我都好唔慣 同埋唔想食野 所以瘦左

起身食嘢未呀
唔好餓親呀

我都係咁 食少左所以瘦左

成日都俾你地杯🤷🏻

未想起身
但已經好餓

好橙

我長期食兩餐 食三餐就會肥返

真係咖

文仔

不了，會畀佢打

戴同除都好麻煩
寧願戴住算

Moto!

我咁少入嚟點杯你

原來係你

Who

每餐食少啲 少食多餐會無咁易肥 好似係

好似係我

早餐我要食好多

哈囉

我再下個星期就開始磨牙同cool橡筋

圖呢

Hi

係幾正
同我fd個fd同type

橡筋岀場

要保護佢

早餐食多啲好似okay 夜晚就唔好

咁你又唔溝

Hello?

但我兩餐變食多左嘢

杯我

快起
唔起打pp

咁 快 ？ ！
我箍左幾個月先有橡筋

沒有

我食開45餐
依家mo了

尋日先杯完

夜晚唔好食太飽
不過我依家都好夜食 放十點

咁肥

唔好打 會痛

幾時有呀

早餐有時間消化唔驚食得多

45餐 咁多
四十五餐

我d牙好敏感
好易痛死

要死就快啦

笑話牙
講到我成日溝女咁

你咪睇過lor

因為我磨牙

你早d食嘢啦

少食多餐

呵番

唉

0.5/10

其實無？

dllm

虎牙妹？

放十點好難早食

冇
係你地成日屈

ok誤會山

我都磨 由細到大都磨
但箍箍下就好似無再磨了

橙 但真是好撚似有 無辦法

咁少分

同佢講咗我有壓力，呻咗少少
佢比我想像中覆得多

薯皮不見了

同新入職靚仔同事搞緊嘢

係我隔離個po

其實就係我

這個世界很陌生(2)

LIHKG @ Android

呢個？

arm ar
真人正過上鏡

威啦 見過真人

中間break果陣食

佢話係d牙縫度磨再cool

=.=

交情分

佢關心你呀
快d上啦

做咩呀

頹廢

見過兩次only

沒有break 架

仲唔夠牙

hi ching
食飯未呀

always

5:30食完返工
收工食少少

唔夠

等等先你講緊箍牙既步驟嗰種磨？
定訓覺訓著之後嗰種磨

牙縫度磨 我真係無 應該情況不一樣所以有不同

原來 我地交情只值咁少分
崩潰
針

箍牙果隻磨牙

0.5是滿分

我已經係食完先返工架喇
但放工又會再食囉
咁點早食 你教下我
每日依家就係食兩餐

早ddddd起身食嘢
5點食第2餐
收工食少少

噢 無事既 嗰種唔痛架 不過磨得牙好似就等於會上粒粒（attachment) 上左粒粒就gg
Btw你個case個牙醫咁進取既 一黎就咁快磨牙

再約

你打0.5/10
兜唔返
我針

有靚女預埋我ok?

無人叫我起身 無野做就遲起遲食
廢青到一個地步

因為唔剝牙先要磨

不打擾 是我的溫柔

噢 係喎無諗過呢一點
平時剝左會有位比啲牙郁
長知識

i mean交情分0.5是滿分

okok
日日都叫你起身

屈g

邊個訂0.5就是滿分

不能無口齒

明明係唔肯起

梳 比較蠢

唔想 唔想啊

可惜沒

唔熟
不了啦

天

幾點呀

get到已經叻了

叫我？

上面又話有

溫柔哥

我再對上一次見係幾年前

幫我打佢落黎 然後比我攬住佢

幾時改咗名

幾點好 5g

唔洗留力 我知我蠢

唔是我

咁耐

佢忙

我的天

tg

咁我決定啦

Set咗你電話點眯牙

矛呀

睇

唔踢爆

靚女係忙啲 邊似我呢啲廢青

嬲

係啵

女大十八變is real

-.-

笑鳥

狗來的

借我一日ok?

好啦

我過撚左都無變

你鐘意就攞去啦

本身靚 仲點變

咁聽日開始啦
想點叫呀

從聚到散不講路線

不靚

可以點叫 大叫

再見

morning call

Moto

Ok...

Call me ok?

別再見

最新抄牌方法？

你又呷醋

今日有冇好d呀

快laaaaaa

好

說再見為何不見

tg咪有lor=.=

想典

我的天 太心慌意亂

係喎 梳 我新手來

Laugh jor

Wait u callllllllll

唔撚想做野

新仔留名 分手好痛苦😖
見到佢同另一個仲痛苦

下 tg新手都唔比？

幫你變熟手

唔好做！

如何

有第三者而分? 你係絲?

Talk talk talk

要交啦

9月 有無人識design

加油

這陣痛

記得聽call

抖下先啦
陣間再做

唔好睇了

唔sick

扮傻專員

Shall we talk?

可以

無聽會點

call你做咩先

又蔓延

唔G

搞gay

為何又照地堂

文仔都話你同樓豬有路
沈晚喺度同皮妹爭

我已經不可以

唔好鬧

無法講 除非彼此已失去了能力觸摸

講下姐

難過卻避不過

原來如此

今日都仲爭緊

揾泡狗

如果心聲真有療效

威

無啦 你有樓豬

唔會

不

佢gay你

如果 沈默太沈重

驚

有你就夠

講到我係你咁既

笑咗

笑埋右

乜原來唔係

Ff too much

乖啦你

乜

冇睇 齋諗都想死

唔係 分咁手無耐 佢就同咗第二個一齊 巴

唔好再睇啦 del曬啲野去啦

努力 加油

你del晒？

okok

一起

木22

你柚

我係零

我? 無啦啦關我咩事

都係咁上下啦

問下姐

今日放假呀？

Ex del曬啦
垃圾咁阻訂

好惡

勁

Ex嘅嘢有咩用

你

懷念

唔想見到佢

?

+1

單字

好死唔死同佢住同一個站

雙字

一齊果陣就爽
散左就橙

勁肥

才不是

屌牙？

笑

又杯 消鳥

挽留

好彩無頹look撞到佢

可能佢見到你
但你見佢唔到姐

已經冇睇 但我唔可以控制自己個腦諗咩

Dllm 咁就死得

Time will heal
時間耐咗回憶就會變淡

算啦
都散左啦
理撚得佢

希望可以

岩牙

我唔想放低佢 佢改變咗我好多

頹樣咁柒
佢咪以為我分手之後過得好差

你唔放低佢就會返嚟咩

其實差與好都唔再關佢事喇
不過我都明白唔會想頹樣見到既

總有一絲幻想

係呀 主要係頹樣太柒
任何熟人都唔想見到

人地有新對象未呀

有啦

咁佢又點會返嚟呀

唔緊要啦
幻想姐

ff傷身傷心呀

已經唔知笑係咩嚟

咁我又未去到咁
頹樣只限好熟

張敬軒啲歌

是但啦
佢點G你過得好唔好

無你咁正

駁唔到啦

不吐不快

塵埃落定

聽咗啦 不吐不快好聽啲

都係咁正

待我相信愛是承受便找你

下次等我眼淚流盡又愛你

我要預備受傷的勇氣

我會預備受傷的勇氣

點解我少一個emoji

因為佢覆emoji

願我永遠記不得我正身處現在

唉what牙

心碎

累得已想不起 應該怎麼愛你
每晚思念連心臟也麻痺

你仲有me

強迫自己記得 到後來才發現自己未放下得失

人何苦要抱着清醒進睡

不可以沉下去 總可以迷下去

迷緊

收工lu

心灰了還未碎 心死了還在醉

lyrics king

未會信甚麼 擁有等於失去

聽歌JJ

累了再學講擁有等於失去

feeling sad

明天將你我分離

點解呀

Tired

多等一百年 捱到開花才遇見

抖下啦

成個人直接抖得唔得

好想好想

月球上的人 正呀

唔得

what

嗚啊

返到去未呀

聽日要尖下先

做尖

到了

人